大感冒點搞？

病左幾日 食緊西藥 超多鼻涕同綠痰
日日頂硬上番工。點搞好？

Good idea 但小弟做果行 請唔到假 請=搞到自己

你up乜

請假=自己執自己手尾